{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주(문막) 스테이,오늘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 VIPルームの基準人数は2人であり、追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 同伴宿泊する6歳以下の児童は無料です。 VIPルームでの家族以外の男女同室での宿泊は不可能であり、ペットも同伴できません。 朝食は1階のダイニングルームで提供され、利用可能時間は07:00~09:00です。 朝食は客室に持ち込むことができません。 客室ごとに1台ずつ無料駐車可能で、1階にダイニングルーム、洗濯機、乾燥機、電子レンジが無料でご利用いただけます。 ホテルでは、お客様に10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しています。 ホテルは紛失した私物に対して責任を負いませんので、貴重品はホテルのフロントに保管する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 ご利用中の洗濯や乾燥も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの基準人数と追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "VIPルームの基準人数は2人で、追加人数には1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "6歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "同伴宿泊する6歳以下の児童は無料です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームで男女同室で宿泊したり、ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "VIPルームでの家族以外の男女同室での宿泊は不可能であり、ペットも同伴できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のダイニングルームで提供され、利用可能時間は07:00~09:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は客室に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "朝食は客室に持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "客室ごとに1台ずつ無料駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の設備はどのように利用できますか？",
            "answer": "1階にはダイニングルーム、洗濯機、乾燥機、電子レンジが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムドリンクはありますか？",
            "answer": "ホテルでは、お客様に10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すべきですか？",
            "answer": "ホテルは紛失した私物に対して責任を負いませんので、貴重品はホテルのフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し条件はありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥は利用できますか？",
            "answer": "ご利用中の洗濯や乾燥も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 531
    }
}